 19:24, 12 марта 2019
Самая громкая хэви-метал группа выступит вМоскве
Американская хэви-метал группа Manowar выступит в девяти городах России в рамках своего прощального тура The Final Battle. Об этом говорится в пресс-релизе, поступившем в редакцию «Ленты.ру» во вторник, 12 марта.Образованная в 1980-м году, Manowar несколько раз входила в книгу рекордов Гиннесса как «самая громкая концертная группа мира». За все время своего существования коллектив записал 13 студийных альбомов, выпустил восемь видеоклипов и более 35 раз отправлялся в туры по всему миру.В Москве концерт Manowar состоится 14 марта на площадке «ВТБ Арена».
